夜晚無野做，但唔想訓

就算無野做
瘋狂loop連登 ig
睇到無野好睇
都唔想訓

唔知係咪因為慣咗夜訓
同埋一到夜晚就好多野諗 又會有好多感受
想早啲訓 但好似控制唔到自己咁

Same

same here

DLLM我好想訓
但做緊野

同我一樣

提提神

same

打 j 啦

加油努力 快啲做完去訓

象姐

幫推

thx 豬姐

應你未？

未

下

可能佢已經唔再上連登